六架警車係荃灣出現！！！

有冇荃灣人報料！？

應該係關白衣人事

聽聞荃灣果邊d酒店今天有好多輕便裝強國人入住，唔知係咪外援，be water，要小心留意！